[
    {
        "id": 513,
        "question": "Kendisinden ve birden başka böleni olmayan sayılar",
        "letter": "A",
        "answer": "Asal, Asal sayı, Asal sayılar"
    },
    {
        "id": 1766,
        "question": "Dal, kol, bölüm; ihtisas alanı",
        "letter": "B",
        "answer": "Branş"
    },
    {
        "id": 159,
        "question": "Kazanmak, cebine indirmek, çalmak",
        "letter": "C",
        "answer": "ceplemek, cukkalamak"
    },
    {
        "id": 170,
        "question": "Hayatı boyunca birçok sıkıntı ve üzüntü çekmiş (kimse)",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çilekeş"
    },
    {
        "id": 190,
        "question": "Bir yere süsleme amacıyla verilen düzen",
        "letter": "D",
        "answer": "dekor, dekorasyon"
    },
    {
        "id": 208,
        "question": "Belirti, iz, ipucu",
        "letter": "E",
        "answer": "emare"
    },
    {
        "id": 1321,
        "question": "Tütünleme suretiyle kurutulmuş ringa balığı",
        "letter": "F",
        "answer": "Frisa, firisa"
    },
    {
        "id": 578,
        "question": "Dil bilgisi",
        "letter": "G",
        "answer": "Gramer"
    },
    {
        "id": 590,
        "question": "Bir mala icra dairesi tarafından el konulması",
        "letter": "H",
        "answer": "Haciz, haciz işlemi, haczetmek, haciz etme, haciz etmek"
    },
    {
        "id": 1951,
        "question": "HEM “EKONOMİ” HEM “TUTUM” ANLAMINA GELEN SÖZCÜK",
        "letter": "İ",
        "answer": "İktisat, İktisad"
    },
    {
        "id": 282,
        "question": "Başlangıcı olmayan, eski, ezeli",
        "letter": "K",
        "answer": "kadim"
    },
    {
        "id": 293,
        "question": "Bulgar para birimi",
        "letter": "L",
        "answer": "leva"
    },
    {
        "id": 1621,
        "question": "Hareketli, taşınabilir",
        "letter": "M",
        "answer": "Mobil"
    },
    {
        "id": 993,
        "question": "Hoş olmayan, hoşa gitmeyen, kötü, çirkin",
        "letter": "N",
        "answer": "Nahoş"
    },
    {
        "id": 343,
        "question": "Görünüşe göre olacağı sanılan, muhtemel",
        "letter": "O",
        "answer": "olası"
    },
    {
        "id": 362,
        "question": "Bir yazı veya sözün anlamını daha kısa ve özlü biçimde veren yazı veya söz",
        "letter": "Ö",
        "answer": "özet"
    },
    {
        "id": 1730,
        "question": "Kolaylıkla uygulanabilir, kullanışlı olan",
        "letter": "P",
        "answer": "Pratik"
    },
    {
        "id": 390,
        "question": "Üzerinde boks yapılan, çevresi kordonla çevrilmiş yer",
        "letter": "R",
        "answer": "ring"
    },
    {
        "id": 1895,
        "question": "ÖZELLİKLE MANAV VE PAZARDA MÜŞTERİNİN TERCİHİNİ TEMEL ALAN SATIŞ YÖNTEMİ",
        "letter": "S",
        "answer": "Seçmece"
    },
    {
        "id": 420,
        "question": "Kötülük, fenalık",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şer"
    },
    {
        "id": 767,
        "question": "Mecazi anlamda kızdırma maksadıyla şaka yollu konuşmak",
        "letter": "T",
        "answer": "Takılmak"
    },
    {
        "id": 1071,
        "question": "Yakışır, yaraşır, mutabık, mütenasip",
        "letter": "U",
        "answer": "uygun"
    },
    {
        "id": 726,
        "question": "Ata binerken ayak konulan binicilik aracı",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üzengi"
    },
    {
        "id": 771,
        "question": "Araç, taşıt anlamlarındaki söz",
        "letter": "V",
        "answer": "Vasıta"
    },
    {
        "id": 1573,
        "question": "Bir olayı belli bir görüşe göre açıklama, değerlendirme",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yorum, yorum yapma, yorum yapmak, yorumlama, yorumlamak"
    },
    {
        "id": 511,
        "question": "Saçma, saçma sapan, boş, anlamsız söz",
        "letter": "Z",
        "answer": "zırva"
    }
]